澳門黃金周總結

43.6%咁多